====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce toit que les services techniques de la Ville avaient après notre visite commune — rage et désespoir !
Entity Name (Type) :: Ville (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Ville (LOC)
Total entitiy counts: 1

